疫情期間住新式村屋，可以避世

疫情期間見到好多村好多大廈都確診住村屋一棟最多3戶，好似避世咁好日不出門一次

唔使返工啊

隔日 hm office 如果星期五在家工作，連星期六日咁就3日唔洗出去

邊到仲有新村屋買？

好多架喎發展商起個d

有無大西北？

大東北好多

獨立屋笑而不語

堡壘及葡萄園持有者笑而不語

何不食肉糜。。。

咁冇得比既

但私煙都係死左